（集思廣益）新年唔想袋仆街上司兩封廿蚊利是

公司有個主任好仆街成日玩針對
呢一年我同佢係公司開過幾次火
黎緊新年佢應該都會比兩封$10/$20 利是
例牌加一兩句說話 例如𢭃埋今年好喇！
我唔撚想袋佢40蚊

我諗住準備定一封$50利是
佢比我個陣我即刻回返一封比佢個女買野食

大家有咩好提議？